點解我父母係賤種？

點解仲要生我出黎？

因為佢哋要無套快感

有冇諗過係一心想樓豬還債

養兒防老

樓主好耐冇見

尼個諗法我都有過

因為你開 post 無 seed

賤種皇？